[失前四]車路士對利物浦 4

誤中

高普去跪玻璃搵番石內卜啦

冇前四 高普自己resign吧

幾時有話一家要撲岩啊 講緊嘅係佢冇反應wor 我由一開始個point己經話model廢在冇反應 連原地伸手去試下摸嘅反應都冇啊

下年歐霸了

有警察拉9佳尼條廢柴去坐花廳未

老母

車打防反,打到利連過半場做波都難,真係垃圾黎,仲話打皇

石內卜

沙拉自從肖像權事件之後就冇入過波

老母Lag夠機未

屌唔想睇

已經唔望佢撲到

米拿都狂傳失波

屌你老母

邊個再吹奏老母 我屌到佢老母反皮
廢撚到仆街

希望高普半場識醒
快手D換左是但一隻右閘 擺返軒出黎
咁樣踢落去真係唔撚掂

咁都嘔前四出去 真係痴線

salah係咪唯一一個連前4都冇嘅神射手

對面魯迪加打得幾好 mark到沙拿無行

廢努仲推

老母同taa真係成碌柒

證明高普只是一個9upper

HT1:0

屌你LEAD緊五球咁

究竟老母有咩用途？

咁撚有耐性猜

要推唔推 係咁回傳

成隊廢到

老母 今場又食左屎咁, 只係識傳後

屌你老母,搓撚到波都射唔出

老母真係好on9

應該和唔到了

名正言順泊大巴啦屌

老母一上腳就lag機

呢d事侯就要古一招啦
完全運唔到個波上去

成班垃圾 睇撚到火撚滾 中場完全無人 屌那媽

中場等於打小2個

屌你補時睇到燥 橫傳橫傳再橫傳

向前傳都唔敢

老母lag得好緊要喎⋯⋯

真係ON撚9, 死都要打地面

沙拿根本呢幾場啲跑動都超少
分分鐘傷住踢

老母係咪用緊rugby rule黎踢波

456

下半又大巴了

最後個一分鐘

搵老母派牌真係死得人多

掛住大腦了

成隊波都食撚左屎

老母妹到

非常唔樂觀

唉 輸硬

vvd->老虎撚->毒梟->老虎撚->vvd

羅渣式後場tikitaka

老母做乜柒呀

唔斬唔射唔現位

咁樣都無前4 真係抵死

上半場應該係今季最垃圾

人地打得幾好
簡迪截左好多球

係咁橫傳把撚啊

No forward pass

老母個種廢

臨尾點解唔落底吊出去博亂

老母積極啲向車推 拎波轉身係咪唔撚得
仲傳埋啲好撚冇營養嘅波

換撚走佳尼啦,完全跟唔上節奏

肯踢個波上前未呀屌

屌你老母又妹下妹下 睇到就燥

同曼聯果場一樣 唔急等你攻 一個埋門就收你皮

一球please

中場同佳屁好廢

咁既心態仲想拎歐聯，真係笑死球迷

人地縮晒後啦岸鳩 斬上去叫沙拿同魯迪加頂呀？

玩撚完

得啦 你識波
好嘢

成個半場仲有冇咩骨頭挑下

好想睇你精闢既見解

笠水軒唔出都幾難追和
指意屌你老母真係456都似

戇撚鳩

守和都做唔到 垃圾 車仔今場都唔算攻得好勁

feel到沙拿好撚攰，遲啲仲要無飯食，點捱？

認真今場老母算係打得好嗰幾個

韋拿杜母 MVP

老母真係有價好賣

無左神軒 原來係會變成咁

好有15年Feel

2-0 3-3 亞軍
劇本早已預備

反擊一去到老母到
就妹下妹下 之後回傳
食屎啦

D中場
反軒仲有咩講

好撚lag wor

同上年一鳩樣
干地專登縮後大巴等你 明知你呢幾年完全唔識破大巴

YES 請柏祖好唔好?

輸有咩問題 車都唔夠分

唔反軒了

佳尼進攻黑洞

直接SKIP左老母好撚過啦

簡迪一個ko利成條中場
比人入咗粒之後唔知踢緊乜

佢果下仆街真係笑左出黎

同TAA同佳比

睇佢踢波真係會好燥

睇到班垃圾中場一d擺脫能力一d 扭波都唔得 冇創造力可言 我就憫

屌你老母傳黎傳去傳黎傳去

唔撚該暑假買d有突破 護到波ge中場好唔好你老母

拿比基達又要等到7月1

屌下波姐 個po唔係用黎屌波 用黎做咩 你又有咩見解啊 咁識波

黑洞黎
屌老母

有咩本錢打燒味

哩5場英超踢緊mud 鳩

又係老母到lag機

你班7頭係咪傻架？踢撚完啦咩？

啱啱講完“老母你仆街啦！”
然後佢就真係仆左街

Btw文尼係太想搏表定點
有兩下沙拿係左邊等緊條撚樣都一野抽埋去

有幾下差d自己禁區頂甩
好牙煙

用呢條中場線打鍠馬

下場對brighton失分
車贏晒就

利中場廢還廢
人地軌個戰術係贏你
擺明車馬守你
知你唔識破

屌你老母
成季打咗有冇3場好波
定3場都俾多

TAA打得多右閘返唔到轉頭

但利迷話要出多啲wor

換人啦好嘛

唔出奇 見佢有位都唔走

冇張仔好大鑊，冇人咁去。 輸個球 VVD 唔知仲乜

Clyne個轉數好慢，球球傳到右閘都用左好多時候修正打唔到上去，robertson個邊就順好多，不過似乎落左order唔落底
Clyne-> Henderson, taa落右閘應該會順好多

原來係你

阿樂直情唔知踢乜柒

出佳尼唔係問題但搞到要taa踢中場就一下廢兩件

睇老母踢波真係好撚炆

屌 果啲一次兩次犯錯就話買呢個買果個既死開啦

利唔撚岩你 死番去捧雙曼
見到就燥
況且岩岩果球係vvd走甩

搞下氣氛
跟著一下攞你命

班友似個心已經飛左去基輔

關咩事 換走佳尼出邊個都好

taa 係直接甩

想和波點解要成日控住個波.........
對面擺明放個波你用，得打反擊
你又真係咁中落個陷阱度

基達有無黎vip位睇波
我驚佢未完場book機票返德國

無左腳。。。。直情係傳地波都唔會用左腳。。。。

沙拉最近個態真係令人擔憂決賽

我真係屌你老母 破密集 但係你班垃圾中場波都拎唔店比人係咁逼

要個護球好擺脫能力高ge中場呀 屌你tc高普再買唔撚到睇老母繼續妹啦

佢算係咁喇喎，很得佢突破到

精仔？

屌 和波就夠 識唔識諗班友

同打獌一樣

我寧願佢繼續隱形

高普得一種戰術ja ma

老母就係缺乏勇敢，應去應上佢又緊失

利式崩盤

其實好多場波都係靠2閘傳波上去
但今場出佳尼

上場對屎城又唔見佢咁出
打車仔先黎玩野

根本只要肯主守就贏到利

沙拿好似好攰下

睇左成季
文尼急就鳩射
費奴急就隱形
沙拿急就迷失

因為人地頂又有豬腦 扭又有世三

老母係咪想同謝四致敬

大勝吧！車記

笑左 歐聯決賽

上年季中崩潰

今年個劇本唔同左

季初同季尾崩潰

只是晉隊分左我地心

除左羅馬主場
我地差唔多成個月都攞唔到3分

睇佢呢幾場好少爆好少過人
分鐘鐘有少傷

和啦好麻

事實對面係放射

no la
佢係真廢

其實TAA係打緊咩位
中場成日冇人
米7傷傷地都廢事傳俾老母向兩邊去
就知中路係0推進力

文尼隻左腳今季勁左好多

右閘唔比taa踢廢埋佢右邊進攻

平時taa都會放波比沙拿 依家右邊的確保守到仆街

睇落好似只係輪換咗一個位，但其實有三個位都換咗人，三個都廢到仆街，出返隊長啦好嗎？

雲加季中放豬腦真係on9
間接輸左個歐霸

有冇大佬有link

其實條友唔識踢波

佳好撚廢呀屌

終於知隊長好啦咩

歐聯害人不淺

佳尼拎波>諗幾秒>傳鳩波

Most headed goal 29 CLS

Mane 同firmino 打曬

Salah隱形

韋拿老母審判日再臨

不嬲都迷軒

得屁仔表現合格

佳尼high 得多大麻
明顯腳軟

三個中場距離太遠同唔夠硬

邊路比人守到死哂但都迫住要打邊
因為中路無創造力
如果衣家中路有張仔或者陳仔呢種推上去既球員就會好好多

歐聯亞軍踢歐霸

不嬲廢

最後5場領先10分都送得返

成隊都好撚保守喎
寧願鳩猜都唔放下波
得文尼 廢奴 米拿進取少少

我只係怪VVD ,輸個球太個淡定

害人害己

左腳五碼都唔敢交 要回後俾中堅

其實算係咁，TAA中場既現位有d問題，右閘又斷左線，老母個中場位都難打 ，米拿一樣打得好辛苦，只係佢踢法搏d先冇咁隱形
當然如果你要求佢做基達自己推上去就另計，佢唔係個type

真係輸中埸，9斬前面博混亂好過

英超三場不勝

利係咁

要幾聰明先諗到搵閘踢中場

中路都密過狗 問題係老母用球太慢

真係要出笠水軒

中場差一差電

平時打法已經skip中場 左右閘放波比前面

依家廢埋右閘 屌利狗班中場真係世界級垃圾

歐聯去到決賽真係歐洲d 隊踢法問題

一日唔撚正視中場問題

下季等隊隊tune好 前4

懦夫要一個頂住空霸，VVD 只係睇波

vvd c2 老母 沙拿

4個仆街仔

兩隊包尾

2013-14

高賊

高登成日輪換少少又唔輪換哂
都唔知想點

有時80分鐘落沙拿 被人追和

今場full team 但偏偏上少個軒 佳尼 taa落一件

哥迪奧拿 拿母

不過model個下起碼做樣撲下啦, 睇返reply個波又唔算好遠姐

咁都算係咁

呢度好多人話要俾會踢中場

其實都有D唔好彩
mane hi到粒波
反彈到粒波變靚傳中

利式崩盤
不意外

岸鳩

神軒控制節奏重要 佢可以幫後面猜多幾腳
當年就係冇軒逗住

咁連登呢

沙拿走動少，唔積極，季尾沖線時先熄火

快d醒呀沙拿，未完季呀

俾又屌唔俾又屌

冇中場仲打控球
廢中冇大腦變左腦殘

la傷成季
100分都無埋
真係成個中場無人扭到無人傳到波
米拿就有時交到靚波但唔扭得
老母就
前面3個無波到幾勁都無用啦

佢本身係中場
上到一隊先踢閘

一定冇可能撲到
人體伸展救唔到

明知三叉先識組織 你老母就拿拿林比啦 我利打快 唔係妹波呀 你老母！！！

有心無力 無晒氣

我覺得都係試陣啫
同當初米拿左閘一樣

印象中好似第一次見沙拿插水

終於有ching認同我 上個po咁講仲比其他ching追住屌

收皮啦

高普冇左大腦好似唔識變咁

Taa 其實中場出身，留名睇禁區頂抽射

換神軒啦屌

比佢試下都無壞嘅，因為佢真係攻強守弱

場場都走動咁少 你話佢冇傷我唔撚信

無貨買又想贏

臨尾香

半場唔出神軒嘅話我即刻屌你老母呀高普 今場只少要和啦

沙拿近幾場又獨又hea咁

要幾聰明先諗到搵中場踢閘

其實老母應該做到中路推進果種球員 但唔知點解會踢撚到咁

文尼呢兩場好ok la，控到波護到波有突破有中龍，比波係最弱一環

好撚on9
頂得咁靚又有角度又笠過咗都一定要人扮撲先開心

6分波試陣

taa一開波有幾腳比上前算幾好

傷左算係咁

成個上半場右路廢到喊

反而啫喱仔果邊仲有d睇頭

鳩普撚會半場換人咩

出神軒起碼前傳多又肯傳啲冇咁妹
睇得多老母同taa 妹波 真係會勞氣

中間斷層 中場廢到 9個係條中堅線猜

我利並唔係一隊濕鳩黎

今場摩西完爆啫喱仔

搞到同上年咁

最後一場 一定要3分

十分都可以嘔哂出去

高普真係要檢討一下

點解傷果個係張仔唔係老母
屌

唔撲=做下樣啦
做左樣又入=廢 賣得

佢係有能力，但睇左兩季，佢永遠都唔識向前

前四被動到呢
等熱刺失分好似仲實際

算啦
咁既兵源
其實輸係正常
和波都唔易

佢要方圓十里都冇人先識踢波 一進入人堆就會lag機同埋瘋狂回後

其實廢中應該同老母傾傾，阿牛傷左，老母就拿起勇敢，做阿牛既角色，你唔去唔上，前場真係斷欖

換走clyne 用返歐聯陣啦

濕地戰術成功啦..守9你利 然後傳中比豬腦偷雞
其實 點解唔可以係後場猜猜到對面肯出黎撲波為止

一開始車就擺明就踢消極足球

唔博命又點會傷啊

咪撚岸鳩
係傷都佳尼高美斯

廢中條頸硬過釩合金

因為人地唔會撲

白禮頓今年殺左好多強隊
真係硬野黎
呢家仲要信心十足
睇黎都

夏季買啲扭得既邊路球員好重要.....人地一個摩西都玩到要兩個人Mark

贏多場都一定前4
邊到被動

傻既
屌摩

高普得一種戰術

唔同位喎ching
中場簡一個人傷一定簡老母

希望佢地護級成功踢下風流波

你呢場直接老母母換軒神既話，結果都係一樣
對手縮後但係自己斷左一條邊路，再加上TAA中路隱形，只能夠係後場9猜

球員怕傷
55 波得米拿會去搶

屌你老母呀

贏到先得架 4月英超到依家 贏一場有幾難

其實基達遲一季黎真係雙輸
紅牛又無歐聯 又要平放基達
利同樣都係無前4 又唔夠中場用

上場先殺完獌

所以一定係軒換佳 各人踢返本身嘅位置

醒啦利物浦

咁都係叫主動權

我利勁過過獌

taa踢中場出生嫁 為咗上1隊先踢左閘

老母啲決定又鳩 技術又麻麻

其實嬲咩
不嬲破唔倒大巴
都唔係第一場啦

利最勁就係要餓狗搶屎咁踢
拉慢節奏唔識踢

垃圾利自己攞黎 季尾係咁失分

軒唔出實有理由
可能有體能問題先比佢抖

嬲出佳尼

無人用，將就下

啲決定慢到以為佢捉緊棋

亞軍+英超第5

右

無睇開利？
主動權依個問題好似上年都有討論過

之前講左腳眼有輕傷

老母技術好好喎 屌你幾時復出呀

水貨冇態就乜都冇

姐係搵個未夠料踢中場既踢啦

越黎越似 幾年前 屌。。

高普叫豬sir通容下
唔好入咁多

老母下半場可唔可以擔下大旗 拎d 表現出黎

嬲佢改唔到

摩仔救世界

大家捧緊邊隊
講到好多人換咁 而廢中唔用咁既

怪就怪高普

之前有1，2場 就覺得有空間 連廢摩都上

原黎除左 杰寧睇波PARTY 仲有老闆現場

攞返match fit
歐聯多個人用下

傾乜 顶佢

又係打轟
又係和就夠

咁咪繼續猜

不嬲都係靠前面三個自己玩
中場出咩人都一樣咁廢

最後三場一場都贏唔到就抵啦

韋利安都未岀撚狗

失波果球本來係利攻緊，攻唔入彈出畀人反擊，中場空哂失哂位，回防又亂哂籠。怪唔哂後防，中場都好大責任，冇做好第一道屏障，任人過

廢奴自己轉身射啦

閪布朗 城篤屎真係致命黎

垃圾利唔出奇

無歐聯 又輪迴

得罪講句 用唔到中場身份上去 就知咩事啦

一開波又Lag

白禮頓週中要對鏝

水貨

乜撚嘢人都唔駛買，又要踢歐霸，生不如死

老母D橫傳仲多過神軒

懦夫扯到人衫都爛埋

又打手球隊

覺得會1:0/2:0完場
完全無希望

我唔知大腦同廢中點樣反面，如果反鄉下探病，官網應該講，但咁樣走左去，廢中真係冇人幫佢報陣

沙拿軟射

老母傳球100%

隱形>>橫傳, 有進步

真係好垃圾呢場

WA 呢球傳就輸了

爛衫

世3件衫

聯賽幾場都係咁

差d收皮

l6

世三件衫比TAA扯到

冇石內卜 隊波食左屎

有冇都食屎

去去前四走

兩面中場差咁遠

成個月前都不勝

食多幾舊

英超黎講
點止呢場

屌 年年唔到最尾一場都唔知點
對球迷好啲得唔得啊垃圾利

時間吻合 果斷時間不和無出席會議

廢中：搶啦 傳啦 射啦
石內卜：佢意思係xxxxxxxxxxxxxxxxx

君子炮 （飛機）

翻譯榚

後面個件好大波

翻譯糕

世三件衫變V領

世三

deepV

阿樂咪7啦

我到底睇緊乜

有無救世主可追和

世三件衫

米拿攰喇..

人地兩三腳就入到禁區

Taa

阿諾

屌你TAA

沙拿最近3場 真係廢左好多

攻啦屌你老母

老母防中=

可以訓了, 一陣起身睇皇疤

ta係咪on9

阿樂連傳中都冇 仲有咩淨

高普想搵番個波?

邊個係石內卜

taa踢緊乜

童顏

出波勁

出軒隊未

隊長其實出唔出到

未來

輕鬆傳中

換佳啦屌

老母帶完波 企係度諗
諗完回傳

踢乜春呀阿諾

打比石內卜問下點拆啦

sexy

石內卜返嚟未

石內卜:訓左無睇

原陣想追和真係門都沒有

打電話問功課

屌 睇到好撚燥
返去荷蘭啦好嗎

老母個位我都踢到

中場傷撚晒廢中真係冇計啦

係隔離見緊工呀

有kante係到
真係唔洗諗著係中間做波 突破

下場再見

石內卜：睇緊阿仙奴不了

輸緊重猜 猜猜下又斷 好心斬上去啦 仆街

世三真係世三
啲護波勁撚到

世三比人集火

廢中個樣好孤獨

夏殺愈上力 利愈顯得廢

出面啲人仲吹奏沙拿世三

車狗死球都唔勁唔明點解罰球唔係斬 係玩埋D咁ON9既野

岩岩咪斬左上去....看台囉

仲話水貨係新世三

百屌全隊

沙拿
文尼
費奴

完全feel唔到可以扳平到

唔知醜

冇乜計仔咁

斬個波上去比3條友自己舞啦屌

㩒制啦廢中

宜家只可以等轟半隊壓上前果陣打反撃偷雞, 但宜家完全見唔到希望

其實條中場線想點

簡迪好撚勁呀

對面簡迪屌打我地三中場

石內卜:布緊陣 下季阿記個個

kante真係

Taa 老母真係要換咁一個啦屌

個掣係石內卜度

世三confirmed

咁嘅陣容深度根本唔夠打2線
唔話3，4線
一週兩賽啲態都搞到咁

TAA好似行路都無力咁

阿樂都係專心踢閘啦 企位意識完全冇

咁都比世三過

Kante真係cls

比人完封

完

斬閪咩 前面平均米八都冇

爭啲輸埋

真世三勁到

帶埋去阿仙奴啦

屌你老母肯換神軒未

次次都比kante守到一棟都冇

輸緊啦

俾人撚狗撚死

夏殺撚狗咁撚

好彩

費明打後一格換老母，入ing 啦

越咁撚多

屌你球探岩岩 2:0

2-0 差啲

完全守唔住世三

越咁多

柒夠未

沙拿

試緊燈力

下一隊入球車 同無入球

球探成日都係咁

屌你個心都跳出來

水貨好廢

豬腦屌打垃圾利後防

吊 完全冇得打

軒隊

hendo in

和都夠啦屌

1-1

未

又係朱sir差啲

沙拿好廢

打返場好波

57分鐘換人

神軒上

salah快d再插水 博十二碼

歐聯陣

高普再唔換hendo出黎 玩完

我都唔知taa踢緊咩

又要百屌

戰術壓制晒

一個古狗150m,咁既球员100m起跳啦

終於

撳製

陣間紅埋

掛住軒隊了

交屁岩岩個位自己做埋啦
硬硬俾水貨做乜撚

進步左60分鐘前換人

總算玩完個所謂輪換奇陣

換入taa

仲係想做波比沙拉

換佳

GO SKIPPER

员你老母

果然係咁換
廢中有上連登

高賊有上連登

靠神軒了

醒左wor klopp

當歐聯決賽打啦

一早唔應該出佳啦

禁制換中場

軒隊出

老母前一格入多球作客入球啦

問左石內卜

條BAR未儲夠氣

大賽球員lomo

終於有D長傳睇下

Let’s shout 神軒神軒

Taa d 企位尻企

傷完都冇踢幾多場就正選打車
痴撚線

上輪都係靠ox先衝得散軌

阿樂都係死返去右閘

叫巨軒遠射

高普冇左石內卜係傻鳩黎

正確換人，佳尼唔掂

高狗難得咁早換 佢都頂唔順佳

基達係咪無黎到睇？
太好了

無前四了

成條右路比佢廢撚左

如果呢個陣入唔到車波…唔好講贏蝗

軒隊＝利簡迪

唔係迷軒，但軒真係好重要，上呀，cup佢老味

老母防中 軒中場中咩玩法

70分鐘前利和到我打火機燒賓周

世三好勁

咁車點都防得好過皇ge

牛油手

唔夠膽講90分？ 渣架

冇左石內卜
廢中開始亂黎

米拿今日d傳波好差，短傳都失

軒遠射

就90分鐘

綿龍防守仲勤力過啲後防

波都唔識控

解放神軒

追和完場

有價好賣

水貨真係攰

唔係天神派膠 呢對車贏到巴

真世三都幾勁

沙拿冇態

2億即放啦屌 水貨黎

水貨今日仲隱形過老母

咁都拎唔到

沙拿近幾場都唔知做緊咩

冇得比沙拿明奴輪換既下場

輸硬

呢場世三完勝沙拿

寄望下場贏白禮頓啦

叫沙拿踢得70分鐘算比足面架啦

賣沙拿個筆都幾和味

手勢係點解?

沙拿
搞咩

屌，唔L好再玩地面進攻啦，簡單斬中，谷上制造混亂啦

懶清高只玩地波

未fasting都已經冇力 到時冇飯食會點

換水貨 無態成咁仲硬谷

佢自己都唔知點解

輸兩球作客入球

請問點解石內卜唔係場邊

後備成堆仲廢

沙拿波又控唔到 傳又傳唔到 搞咩

3場得2分, 笑死

係房屌緊你老母

都要變架啦 咁樣唔係辦法

Ings 定蘇蘭基

睇老母d走位同企位真係人都癲

水貨真係垃圾黎

咩料 軒打b2b 老母打6號

去左拍harry potter最新一輯

摩西斯感覺幾岩而家既利

不如收水貨出solanke 燒味算，反正都輸

無腦架喎

佢同利有仇

打少個中場

出solanke woodburn好過 都輸硬

夠廢

依條撚屌

間諜

沙拿唔係攰唔係冇態，係之前谷得太勁大家慣咗有佢屈機 呢場覺得佢有少少迷失

出下ings好過
沙拿咁打落去 又無態又無體力

摩西咁勁

卡重多波踢過沙

完敗

有太陽嗰邊好似好休閑

沙拿跌哂watt

好彩羅馬賣左魯迪加
好心salah換下邊啦

呢場有D似對獌果場咁, 一樣咁閪

提早完季

都唔知踢緊乜撚,輸得啦屌

要加強中場控制能力

反而唔明點解moses谷到咁前都唔試下集中打左路

老母橫傳完未呀屌

無人好換阿屌

klopp 又發癲了 無人翻譯

條中場

高普嬲到

石內卜番黎未

高普DADDY你求返老婆返黎啦屌
依家冇撚左個腦呀

陳豪同借過黎利果陣進步左好多

salah真係累 都無得怪佢

入決賽反而打到屎咁
係咪慶祝得太勁

冇石內卜 高普什麼都不是

屌你老母 我唔可以衰俾石內卜睇架

提早一場 ？

廢到咁 好難唔嬲

今日真係斷好撚多波 屌

係咁傳失想點

VVD都插水

Jelly都利化

robertson

成班high大晒

高普哄返石內卜啦屌

踢緊乜鳩

冇菊花玩係躁底d

成隊最近都唔知搞咩

廢到

淨係講跑動已經差好遠

識唔撚識比波呀

Jelly都出事

原來已經70
屌佢老母

石內卜走左都無贏過波

on9

神軒

成班係咪唔想傷, 留力決賽

lomo打防中真係零防守力

羸左我切

世界盃喳掛

上呀！

下半場波都未射過,追撚到咩

和啦求下你

追和 一個月唔丁

成隊波攰到

和波就夠 唔洗嬴

呢句真

睇到谷住谷住 好撚燥

根本成隊又攰又殘

加碼 兩個月

跟！

頭寒啦

預咗今場輸
又要搞到最後一場

連willian都未出已經屌打

最近幾場的波 看到人好撚火

唉 今場已經睇到打真馬個陣會點

屌你真係刺激過坐過山車

贏到對住欣宜j兩個月

d味道出撚曬黎

比人戰術屌打

呢場真係由1分鐘西到尾

Plan B ?

寧願咁諗啦而家
出100%力都咁 含得撚

shit

出slk

出SLK有撚用

我都覺
成個下半季都係哩11個除左老母

slk =.=

根本一開始就錯佐陣

屌你廢努又後抽

SLK要證明自己了

講撚左
fsg老細到親都豬波

明奴

成季未入個波 既人

on9 出slk

咁多年都係要救心食到季尾

車狗有無廢d,仲係1比0

SLK靠係喇

軒入左黎明顯好左
但係前面F9水貨都仲係波冇得玩

和到跳樓死

蘇基準備中

百屌全隊

咪撚黎啦屌
留係屋企扑野咪好lol

贏輸你都係j欣宜架啦

同杰寧PARTY一樣

和到戒丁一個月

Agger

前中後都食曬屎

跟

無得避 汁賽呢兩條友都一定睇

戰術黎 想趕走fsg

決

練兵算

你估我係你咩

仲玩後腳 起腳啦屌你

而家沙拿一攞波
真係兩三個去行實佢
咁搞法好濕滯

換走左閘

你傻架

啲傳波好差
啲落差 同修正 人地都佈好防

Jelly???

換jelly

成個比賽節奏慢到.... 唔講以為睇緊曼聯D老爺波

Jelly?

3中堅

鬼叫文尼唔生性

米拿左閘

真係決賽咁攻

咩換人黎

費奴退一格slk上的箭頭?

入埋唔夠失 垃圾換人

痴撚線

換走jelly

424

我地的希望就是成季無入過波的蘇蘭姬

呢個就係後備深度

可以換邊個

真係踢得差

原來平時唔換人係石內卜禁住

高普今日咁大膽

場波閪到

真係睇失波先定入波先

搞邊科 slk換啫喱仔？? ？

想搵個前車路士小將燒味對番車路士咩

屌 真係想喊

係咁攻嫁啦 失波有咩怕 點都係輸

slk

成隊都差啦屌
搵個好D既都冇呀屌

文尼細力左

slk 一球都未入過

廢中真係冇左個腦

F9墜後？

換啫喱！？
唔明

乜巴卡約高唔係垃圾黎架咩

明爐係咪好夜訓
望落好殘
同前個綿龍差好遠

一間就入

feel到老母要入波了

molamola

31分鐘後0射門

無啦啦講雀屎羊

冇腦高普有冇3成

呢兩場都攰到跑唔郁咁

mane比好d啦

豬硬了

文尼真係垃圾

大好機會

石內卜快回來

又係呢個劇本 唉

搵人幫佢裝返個腦啦屌
一開波排個鳩陣出黎

睇到訓著

燈到佢入又點話

佢番埋落後場防守呀

slk好廢

偷一球 死守
次次都係咁 但次次都work

車仔唔係咁易攻

躝

人地真係守撚到你一棟都冇

廢到

西布朗場波真係好傷

出ings好過啦

完全谷唔起

屌你老母 轉身射個3分波都唔識 躝啦

主場 城篤屎 都傷

SLK

Alonso

成隊都唔知踢緊咩

嘩

slk冇撚腦

教材式打垃圾利方法

真係好好地比你睇
對返d有質素既大巴利狗就會點柒

真心slk換jelly哩下有少少驚喜

咪係
出幼幼練兵做乜

差D又輸

好靚

好彩唔入

幾撚勁

西布朗史篤城兩場都羸唔到
唔係覺得可以係車到拎分下話

阿狗入到5球

Fucking same

姿勢分滿分

好撚廢

控球多 但係唔撚射

揾埋干地黎教防守啦

副隊真係好穩

風流波 算啦

兩個都唔會入到波

唉 隊波番曬黎啦

2件友 有少少雄心 下年一次過清走

無中場真係好撚慘

下季同阿記爭霸氣杯 希望為英超增光

次次咁比個波沙拿都係失 都仲係要咁比

一直都在

有老母

摩西真係狗黎

屌呀朗素傻架

車嘅大巴，點打得入

慘過死

廢努全場都幾鳩

點解唔出軒

石內卜>klopp

望到隊波 真係有d灰
呢幾場英超踢得真係好差

場場啪救心
邊有走過

可唔可以追返粒呀

水貨企喺禁區把撚咩

老母啲視野同俾波好撚on9

近排未撚贏過

轟D協防真係好好J

強烈要求乾地唔撚好著藍色衫。好似踢多個咁

taa

你老母,執7左佢啦,成場9下9下咁

車死守了

我利2,3野都可以俾人猜空

車仔放利一馬啦

數D唔鳩既出黎會比較快

呢場對車諗起g8失冠果季
又係季尾打車
一個失冠
一個失前4

成隊都唔知做乜

真係好撚廢

咁樣叫大戰 。。。

老母你含撚啦
神軒指撚哂比你都load咁耐 仲要傳後幾碼

左邊比人夾死哂.鵝眉月頂空哂無人幫波痴撚線

上兩場咁失分
冇前4自己攞黎

slk...

累啦

望一望其實冇人走位
點打

唔係咁易攻 本身呢場就係守0:0

依條撚樣真係笑話黎

車仔做咩唔換人

米仔屌摩

呢個時候破僵局就好岩狜呢d踢

利d人人乾咁

老母真係好撚廢

冇反擊打等於冇波入

唉 年年都係咁
好厭

唔換人比分咪唔變囉
換走前面俾你入二粒?

老母係咪 crossing 0分

一賣古就狂輸比大巴

以前你地成日屌軒
老母d橫傳再勁過佢

米拿都攰

嬴到白就得
嬴唔到自己攞黎

屌,垃圾痢

有古咪又係俾kante守死晒

次次都係咁 屌 點解總撐呢隊波

老母係咪唔撚識斬波？

決賽前開始緊張 有點迷失既感覺

係唔撚識踢波

訓

老母到K角空哂都唔斬簡橫傳

老母個位斬入去搏亂都好 仲要交去右邊

不如問佢識d咩

老母審判日幾時到

slk垃圾黎

決賽踢到咁真係大撚鑊

金章安 熄電視算數

屌你老母,7分優勢都冇撚晒,咪撚學人踢歐聯啦

lag機

成堆廢柴

咁高就咪走邊啦

隱形同製造笑話

軒式長傳

有d掛住張伯倫既抽射

搞左咁耐仲係唔識打大巴

slk躝啦屌

熄得機

收檔啦利物浦

米拿

神軒屌下SLK啦

slk根本未夠班
出佢做乜

歐聯真係買皇六球以上都唔過份

又睇咗一場西波

完了吧

下遊D大巴都搞唔掂 想破我轟個架

英冠料

你覺得白好易贏... 你睇隊波...
仲有要踢歐冠留力
白係主場定客？

仆街唉

無100 簡 馬貼 拎硬R聯亞軍啦

又世三又金章安
投降

決賽投降算啦

係都要搞到最後個場非勝不可

同1314個場一撚樣

都係破唔到大巴

冇左個腦係咁

slk黑洞

錦龍都好hea

SLK假利

晏菲路

干地仲心急過利d球員

can唔係r聯出到咩

睇到好撚辛苦 聽日仲要返工 早知唔撚睇早d訓

攰啦

係咪已經冇咗反cup呢家波

點打皇馬啊

出蘇基就好似出個細路仔出嚟咁

slk
ings

2件都廢

追和都要切柒了

吊乜尻

TAA係咪傻閪黎 踢緊乜撚野

又係咁
明知人地大巴係要死入中路
完全無plan B
抵撚死架高普

摩

屌你老母 slk

追返粒都還神
仲反cup

屌 taa 真係 on9.........

TAA

今季係咪得對李城同上場鏝cup到

無踢咁多場.你預佢上到力?

下季等大ching返黎算

屌,仲要換條垃圾屌摩入黎

等下場

slk波都未控得掂

人地明買明賣你都要奶野

未換人之前其實都係一撚樣 0射門
所以根本都冇分別

博豬就有份

黑世三入黎 你地仲路仆街

搏失多球?

屌你換ings入黎仲好 蘇撚基唔識踢波

屌你老母廢中勁個d你借撚走哂 harry wilson

廢個d你就留slk

都好啲

有射門

要豬了

係咪要靠朋友隊做野

條友啲背傷有自我意識
大賽會不藥而癒

Ching你Delay好多下喎

想續約就入返球啦屌摩

廢奴續左約好似廢左

做到先算

係射門呀

魔翼..........

求人不如求己

摩翼助攻入波追和捐一千比無國界醫生

靠利隊垃圾，不如靠朋友隊算

廢到仆街

追和自貼裸照

白禮都嬴唔撚到啦

屌摩

成班傻西亂哂龍，直接吊個波畀古爾圖斯，你估你有豬腦做前鋒咩

支持

米拿要冰敷

輸波都貼OK?

門前帶波返後,第一次見

又係taa條廢柴

屌你老母 taa

G持

屌你老母TAA

s29真係廢撚到...

taa條on9

場波閪撚到

干地其實唔洗咁肉緊

屌你老味

屌

show肌有冇英冠料

打地面你又打唔穿KANTE

豬腦頂波好似未輸過

70分鐘果斷上床訓教係好正確既事

TAA同SLK可唔可以勁番少少

TAA躝啦 屌你老母臭化

Taa收皮啦你。。乛乛

clyne >>>>>>>>taa

taa點打皇啊 到時實俾人sm到痴線

陳豪條pk對親利都出盡奶力
loan黎果季明明hea到仆街

高普on9

又話出波好撚勁 邊撚度勁

slk咁撚大力 垃圾

含家鏟

SLK係咪間諜來

收工

TAA廢d定solanke廢d

阿腦呢條垃圾出過球好波未
後生還後生
都唔係咁鳩斬架

蘇蘭基每次都拎到個波

taa
slk

2件 下季搵人頂好過

屌你老母taa

屌你SLK

TAA冇價都賣

呀樂今場洗唔洗晒冧

vvd都頂輸幾次

屌你 奮戰完一輪輸波無野好講
但踢成咁 仲有咩好講

差d

屌你老母 TAA 要出幾多球鳩波 On9

呢排隊波做乜撚野

BREAKING: Liverpool have reached a €70m agreement with Lyon for Nabil Fékir, including bonuses. (RMC)

屌你成班垃撚圾

taa呢場d出波屌你老母

唉

掛住踢R聯

車禁區外有位比你射，有古一招可能追和左，或者吸引多d對方防守減輕水貨壓力

諗住留古買基達可以爭下冠點知而家就算基達黎都係無戰術調整或者輪換

顧好今個月先啦屌

落歐霸了

點解踢踢下波有breaking news

SLK好撚廢

追和啦好嗎

要踢歐霸了

入唔撚到歐聯 簽美斯都冇用武之地啦

一場波有3條友踢左閘

冇啦 轟今場真係守得好
下場主場嬴唔到白真係執柒左佢算啦

salah水貨到

...

傾下贏唔贏到白禮頓好過

完場就deal cancel
同班咁既波踢 不了

歐霸見

一早就應該燒味
係中場控你老母咩高普

m

上年靠老母

照計應該得既

白事當喜事做